共匪嘅公關醜聞成日都有，大家唔可以太樂觀；特朗普唔會幫香港太多，更加唔會出兵，唔好太興奮

「同溫層」連登：
美國唔鍾意，要取悅特朗普同solomon

「走出同溫層」fb：
中年、長者都讚裝修得好

國際戰線唔係被動咁睇人面色
而係主動出擊，做好每個燃燒彈同裝修工程嘅文宣

twitter

fb

reddit

自己埋位啦, 推lihk作用=0

特朗普幫手打殘中國經濟就夠，其他野有國會搞